我娛樂台射精sir終於理解到人類接近真理的方法...18+

人類歷史上有好多哲學家,思想家都試圖思考出真理 但可惜既係無論點樣思考 到最後都會比"人"呢個框架局限住...

舉一個例子 就例如叫你嘗試去思考一種未見過既顏色 你想像唔到...因為佢唔係你現有既概念入面...

而人類要突破概念 並唔係無可能既事
試想想人類由以前既寫信 去到飛鴨傳書再至到現今既無線電 就已經係突破概念既最好例子 試著將自己代入去 你就會發覺呢件係一件好神奇既事...

所以要點樣先可以突破到所謂既概念框架? 點解以前既人可以咁犀利突破到?

答案就係靠射精...有科學研究指出過 人射精時腦電波會一下子提高好幾倍 姐係話進左入超思考模式腦運轉得超快...

人係只要呢個狀態下思想 好多難題都自然會解答到...相信連真理都可以理解得到

無奈既係呢個狀態既持續時間好短...但呢個唔係一個大問題 只要不斷射精就可以了...

而家我一有難題解決唔到 我都會靠射精黎解決...一次唔夠就射二次 總之就射到得出結論為止

只要用我呢個方法 人類入面就好快會再次出現特拉斯,牛頓,愛恩斯坦呢種程度既偉人...

我決定用呢個論點黎做篇論文 相信下個諾貝爾獎將會由我黎拎...而我將會成為造就人類昇華接至近真理既偉人...

如題...18+

哇好skr

有冇咁能勁牙。。。

睇到第一個字就射左。。。

碌碌下個po射咗
是否正常

樓上3個會然水平都幾低下

講得好

射精sir我有個問題

請講

雪仔我愛你

又要準備上熱門

推上熱門!!!!!!!

我失戀

咁點解你成日射精都咁on9...

樓主好彩出世喺21世紀
如果唔係肯定會畀人當精神病漢捉入去温成世...

樓主入咗聖人模式。

我呢個post係幾牛逼下

拉一拉先

打咁大段文 俾個正皮你啦

呀唔好意思阿 我地唔做生意架啦
做件衫好快既姐
我地要搬架啦
靚料黎wo
阿你都幾識貨架wo
呢隻料既藝術成份好高架
有幾高呀
3 4啦咁高啦

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

下咁快==

得喪心病狂母狗（我）配得起你嘅高水平

因為我搶左牙喪？

下你平時比開負評我?

收聲啦垃圾

下== 無 咪屈

收咗皮

你叫嘅垃圾同收聲總係咁好聽

why?
btw昂仔呢方面可能清楚啲... 佢情感大師...

我霸道總裁

咁女人呢

冇人問黎點解post呢張seulgi圖?

wendy騎緊我

我一陣對住呢張相黎打飛機

下唔知==

我表咗白 佢say no。。。

躝啦垃圾

我都叫你唔好會錯意....

咁惡?

wendy我女友 我保護佢

想知女人無得射精應該要點做..?

個女仔朋友send左呢張圖比我姐係咩意思...

收到wind你成日射精其他女idiot搞到佢好不滿

唉
我係太急 但係無啦

我唔直接答你 用例子黎答你

冇啲咁既事...成個娛樂台都知我最專一她

毒jj就係成日會錯意...

我無會錯嘅 應該 但係做錯就一定

你點確定?

唉屌 完全冇力做gym 番屋企算了

無分別啦 都衰咗

hehe boi

係咁既 小弟係你粉絲來 可唔可以問你攞個簽名><
用來做閱讀報告

成為exp

一方面想識多啲女仔試下係咪真係我問題 一方面都想挽回 雖然知其實唔多夾

下 等我拎左諾貝爾獎先吧

你有咩問題? btw唔夾既話冇必要強求

哇熱門

咁仲有冇咩秘訣

唔知呀 咁一定係有啲問題先唔得啦
btw牙喪u my bff

終於熱門
點解今日咁辛苦嘅

下 我a0 鳩up咋

smoke weed?

呢個post超越左娛樂台傻鳩的思想框架

你現充kpop狗又做運動==
我垃圾抑鬱瘦弱

u know my name not my story

dont judge a book by its cover

我地約炮好不

下==我第一次想和處女做愛

講堅欸==

你處女?

系波

想g點解呢個post會有負評

處女不啦 jer仔都唔識玩...

不是不行嗎

你唔以為你做過愛就可以係到扮勁

如果你用50蚊買我個處我可以考慮既...

之前吹水的=.=其實我都未做過...

真?

偉人的秘密比你公開晒...

假

咁抵？

係...但我都係為左令人類進步先忍痛公開...

躝啦87

普世價值觀下處男唔值錢 仲張比番錢人

仲要*

thx bro

我12點半前唔訓教我=狗

你性癮芝娃娃==

4條link撳晒入去俾嬲嬲！
#BoycottMulan

#93

潮文？

張圖幾可愛

佢食jer仔

你白撚痴？

咁都上到熱門

廢話? 我娛樂台熱門師

25?

難怪有pussy既人類做唔到偉人
原來係咁⋯

下 你會搞到我比女權主義者告

收聲啦傻西

下==

原來樓主真係On9

收嗲啦傻撚

落地獄啦你

炒車死啦你

炒車死 再落地獄啦你

咁小妹咪一世都接近唔到真理

咁惡毒？

落地獄已經最毒 冇得再毒

你炒車斷腳落地獄被火燒啦垃圾

你炒車落地獄 比人切呀 廢物

am i good?